有冇山羊座巴絲吹下水(27)

有冇山羊座巴絲吹下水(26)

lm

好L凍，攬住隻傻狗又一個朝早

hi~ 新入呢個post
依家會唔會太早無人係度？

其實因為前一個post未爆
我開呢邊果陣舊post先97X

我又有入返呢個post嘅原因了。
我究竟乜撚嘢體質呀，又吸引到山羊女，上次之後真係好怕黑，同佢隨心鳩傾算。

最近好多心事，想搵人傾下

這些機會...

不要再給我，因為我又會再想起之前的她。

山羊絲 對人冷淡既原因有d咩

Lm

同一個定另一個

隨便

山羊絲here

另一個嚟，想點呀啱啱放低一個又嚟。
我又唔係靚仔講嘢又癲，點解呀...

呢排好多山羊絲入黎

今次你比人溝？

新post留名

兩個都算係主動嚟搵我嘅。
見識過一個之後，feel到主動溝山羊女難度好大咁。

都係嗰句，佢對你冇興趣點溝都冇用

我估以後知道對方係山羊女，就算幾鍾意都會敬而遠之，就算佢埋嚟都保持行車距離。

我理解嘅山羊女係幾易覺得有壓力、唔喜歡太刻意太有目的咁，所以真係唔明點解佢當初會玩一對一嘅交友app，咁咪太有目的咁識人囉點頂。

所以心態調整左，當佢朋友算數

為勢所逼囉想搵人攝時間可能攝攝下有真愛嘛

或者你下次試下唔好知佢咩星座住，唔係stereotype咗可能會錯過咗對的人

我係好易矛盾，所以今日講完可能第日又當我無講過。
可能呢刻嚟講我對個1st山羊女仲好深刻，俾咗個祝福文俾佢道別後，自己都幾有決心離開佢（除非佢返嚟但都知無可能），但仍然就會每晚訓前為佢祈願。

我用咗一個月去試大家之間嘅可能性，但表露咗情意後而對方決定放棄嘅話，對方會覺得我對佢做嘅/講嘅都係刻意、有期望、有目的、唔簡單，之後又好有壓力又再疏遠。所以做朋友都無意思，就嚟屙督屎都為咗溝佢，我都好辛苦。

我同佢仲要網上認識、現實無接軌，所以難度又高。希望巴打你個case比我好，都俾下其他機會自己搵其他人吧。

要加油呀

的確係...作為垃圾雙魚男，見到面實會崩潰。

山羊女成日對我有身體接觸，係friendzone左先會咁？定係對我有好感？

我覺得可能對你有feel
利申山羊男，唔知男女諗法一唔一樣

好難就咁判斷喎，要多啲background先答到

點接觸法?
我係山羊女, 我只會對自己有興趣/ 好感既人有身體接觸

咁好明顯啦

新人報到
A0雙魚女鍾意咗個A0山羊男
識咗1年半 基本上日日傾 佢會主動搵我
想表白 但佢忽冷忽熱 已經覺得被frd zone

表咗我驚會嚇走佢

新人lm

平時冇乜flirt 佢唔會開口 山羊咁怕醜

咁其實你好有機啦!!! 基本上, 如果山羊女對你冇好感/ 冇意思, 係唔會比呢d 情況發生令你誤會.

睇完唔得閒or 唔方便覆/ 唔知點覆o者

如果我同佢做返朋友 我諗係我仲未放低 仲想以朋友身分留係佢身邊嘅時候

唉屌 聽邊個邊個就死
lilpeep x 跟住就juice
搵佢地音樂寄托下心情姐

羊迷

呢樣真 1屋3摩羯，FF吹水認鳩屎最勁

不過只限吹水，事關重要嘅時候係好謙虛，唔會開空頭/認大頭 最鄙視d做正經野都鳩up/亂咁應承人地嘅幼稚鬼

絕對唔會，和平分手但唔會再聯絡

摩羯係咁，女係容易藍剔過仔
可能sem尾多paper chur緊無心情姐，你約佢出黎見面就知架啦，摩羯唔太熱衷玩手機

你有無做d咩積極裝備自己/做左d咩比佢先定係除左口花花就無其他野加分
多數係好後生嘅摩羯仔先會比人覺得玩玩下唔認真，大個左唔少發力嘅摩羯係幾有反差感，一邊睇落好on9，但當出事/傾到某d話題就會發現佢好積極上進/有好詳細嘅計劃並且一步步實現緊，熟摩同熟獅一樣係幾有魅力

費事佢係個blk list度阻掟

全中

你嘅計劃有無做比佢睇/階段性成果先，又或者你1d好bfable/好識照顧人/高EQ/專業嘅一面唔覺意比佢挖掘到。

我會一開始就delete 因為冇眼睇

del左但驚佢煩鳩 我會確定佢死開先unblock

我之前嗰個完全冇死纏爛打，所以好爽快

U are not alone in Christmas

我嘅表情:
我嘅心情:
我寧願你汁套戰衣包起自己/煮餐好嘅好過

留名

有咩慘得過過完聖誕過自己生日

1224生日，想留係屋企自閉。點知有個唔熟嘅女仔約我出街。。。

可能因為對你無十足把握

點解我重未死

人生冇希望，唔想做人

其實你嘅出發點無錯，只係人性係咁，你對佢太順攤，反而多數人係唔會珍惜，甚至可能你無形中比太大壓力佢。
Live your own life，識多d朋友，令你嘅生活更加精彩，聽多d陌生人嘅故事，好似放風箏咁拉打佢，佢feel到你好似成熟左外向左，而且段關係好似放鬆左，佢自然會自己拉緊d。
女人話你唔會明，多數係代表你係佢心目中唔夠閱歷未夠成熟

2邊都A0真係惡搞d 我而家回望自己A0嘅時候都想塞一堆膠比自己
你地而家咩stage先，正路識左成年半仲未行埋，忽冷忽熱都正常啦

留明

出現了

事不過三，再一次發現就唔需要聽佢任何解釋，你咁都應承唔到你，咁呢條垃圾都唔值得你依靠啦

同意

而家我應該係入咗佢嘅best frd zone

平時係日常對話 間唔中斷過1-2日 佢會冇啦啦搵我 不過得1－2句

yup 身邊冇 可能太毒

你地唔flirt點會有火花呀 咁樣傾日常野傾到香港淪陷都唔會有機會啦，有無單獨約先

冇 我明呀 不過好淆 我都係講下啫 唔一齊都係好事嚟

聖誕咁L好機會都唔試下佢 chok下佢平安夜有無野搞，暗示下自己嗰晚無約，講下話朋友/鳩假期話邊度好靚咁，睇下佢有咩反應囉

你係羊仔定羊女? 無跟到po
如果佢blk曬跟住你繼續嘈咁比我都分手啦

我唔想約佢喎 算啦 我暫時唔想同佢一齊

其實會唔會係妳根本唔係中意佢 講兩講退曬水咁

咁妳覺得佢blk完ex之後，你地嘅爭吵有無道理先? 如果比著我，假設係我嘅角度覺得你係無理取鬧嘈足幾日嘅話，我都會覺得我地唔夾啦。 ex呢單野可以係導火線姐，呢段時間累積嘅問題同埋你地係呢件事上嘅價值觀衝突可以係大問題

費事尷尬啫 下個sem仲要一齊做project
grad再算啦 費事面阻阻

點睇山羊絲同白羊巴

My friend Ed is a Capricorn whereas his girlfriend is a Scorpio. During the Cold War the Japanese government granted his great grandfather asylum. His cousins Tom and Jerry have recently been accused of robbery. If convicted they would be thrown in prison for two years. The judge granted bail to Tom but refused to grant Jerry bail. Tom's parents agreed to post bail for Tom who's now remanded on bail of forty six thousand dollars while Jerry is remanded in custody for two weeks. Ed's maid has been stealing jewellery from him. After an investigation he said "She's been stealing jewelry. I'll grant you that." Ed's best friend will be coming to Hong Kong so he's gonna have him around for a few nights. I said "having your best friend over for a few nights is fair enough but you should let your family know before having him around" My brother too said "I grant that it's very kind of you to have him over but you should let your family know beforehand"

有時覺得巨蟹座男朋友好似小朋友但有時又幾細心
最鍾意日日調戲佢
山羊女同巨蟹男係咪真係好夾@@

強勢回歸 新帖留名

各位山羊巴絲，留低你地既生日日期，睇下有冇同月同日既可以相認利申：12月29

Welcome back

人馬仔同山羊女夾唔夾，相處會係點呢？ 做左30年人，無遇過山羊女

世界大戰
btw呢到好多射手killer
巴打你小心d

唔該哂巴打咁我返出去先

今年唔洗捱刀喇好滾動呀

恭喜晒，一天都光晒啦

原本知道個山羊鐘意你 而因為你表白而有少少避開你 會唔會咁？

我會借啲倚多啲搵佢

山羊座嘅你地中意咩女仔
識一個好中意純純地嘅
係咪個個都係

其實係.... 當佢已經習慣左無你 開始新嘅生活
然後到最後都係得你自己一個繼續懷念過去
希望佢或者會回頭望自己一眼

um....可能只係朋友互相之間嘅關心
巴打都係唔好寄望太多 驚你希望越大失望越大
雖然咁講好廢 但你做左你想做嘅野
唔後悔 唔阻到人 自己又開心嘅 就做啦
總好過事後錯過左先後悔
加油呀！

一樣

唔好意思，借一借位

「南區翻工入」 12.16 和你Lunch , 1230準時老地方見

幫推行動po ,好人一生平安

有無巴打都係1226？

山羊仔真係好煩

I know that feel .....最後都係會忍唔住

山羊仔路過，同天秤女冷靜期一個月

有無山羊bb都係除夕生日
今年要自己一個過真係好撚慘
先後有兩個女仔鍾意我但無乜feel
點解山羊座咁撚煩

山羊路過 又要準備單毒過聖誕

完了吧，如無意外。
對方應該出pool了 雖然我無親口問

仲係朋友嘅 但已經減少聯絡 祝佢幸福啦～

[member][/大家好, 山羊巴留名]

山羊女真係咁？ 因為最近遇到個山羊女，佢成日講d說話令週邊既人好易誤會我地有野
意思係山羊女 唔會對冇興趣既人咁做？

[member]/

仆街

上水

就黎27歲了
唉 做人好似冇咩意義
A1

吹 what

山羊女表示：陪伴是最長情的告白。就係有咩都願意幫你囉，因為山羊很懶很懶。（如果一直唔想對方知既話）

識得一個山羊女 好易會比佢軟妹性格吸引 做事上黎又有決斷力 可惜都係相處唔得耐

山羊根本成班痴線佬

我都係hehe

我hurt咗一個女仔，自己講完分手之後又唔捨得

+1 因為啲先？

*啲咩先？

算啦 都係唔好搞人了

醉羊

我就係山羊女, 你講呢個case, 我自己都有做過, 對方係我有興趣既人。
我係唔會對冇興趣/ 冇好感既人咁做。

點解會相處唔耐?

唉 如果星座係100%準就好啦
我對佢都好有興趣呀 但我又唔知佢係咪真係對我有興趣 驚當我fd咋

話時話

點解你仲未甩p

睇過好似因為仲反送中緊
所以無限期擱置甩P制

心態已經輸左

後尾佢無啦啦 疏遠我

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

放生啦施主

Season's greetings! Wishing you a new year full of peace and joy!

聖誕對於山羊毒撚真係好大考驗
不過其實年年都係咁過....

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

My friend Jason thinks that if a woman without makeup is still pretty then she's pretty. And there shouldn't be a big difference between with makeup and without. Some women seem to bloom in their early-thirties. For instance Tracy has bloomed into an utterly beautiful creature. Not every man's type of women is the same. Of course everyone likes handsome and beautiful people. In terms of appearance, some men like petite women, some like sporty women, some like svelte women, some like them tall and thin, some like them curvaceous and well-rounded, some like them voluptuous, some like full bust, some like wide hips, some like shapely legs, some like silky feet and so forth. In terms of personality, some men like compassionate women, some like vivacious women, some like them kind-hearted and helpful, some like them quiet, some like them sociable and talkative, some like them tactful and diplomatic, some like to be controlled and dominated and so on. My friend Jason is a fan of Tracy Zhu and Samantha Gao, both of whom are exquisitely beautiful women. Like him they both have an exquisite taste in fashion, shoes, food, interior and exterior design. Both are glamorous women who always dress up in glamorous outfits. They rarely dress down. I once saw Tracy dress up in eighties clothing for a party whereas Samantha was in a kimono for it. Both of them have a glamorous job and career. Tracy has got a supporting role in the upcoming television series while Samantha has got a leading role in it. She plays the role of a doctor. I consider acting to be a worthwhile career. By the way I don't think Jason needs to dress up to go to work. A polo shirt and shorts are fine. Just dress down to go to work.

唉 最近對個山羊女 有feel
成日掛住佢
但係....佢已經有男朋友 但佢又成日借d意係其他朋友面前flirt我 攪到我唔知點好

恭喜曬

有冇人俾d意見我....

啲人成日話山羊仔 小氣

即係其實對我1d興趣都冇 只係過下引 for fun only?

聖誕先知俾人戴帽😞😞😞
天秤女正仆街

2020搵過更好既

平安夜分手夠特別

朋友聚會 問左兩次山羊仔都唔黎
係咪姐係已經對我冇興趣

試下單獨約

之前單獨約過一次 之後就冇再約實過
但朋友聚會 佢係咁拒絕我 我無膽再問

依隻羊幾毒下

寧願係屋企陪狗都唔出黎見人

想問下山羊仔願意係聖誕節出嚟係咪算有機會呀？

山羊絲🙋🏻‍♀️

加多個

突然間咁多山羊絲嘅

好耐冇上尼吹水添

都唔係好耐姐

Hello

聖誕有咩搞作?

同男朋友仔食左飯行左街咋都好開心了

恨死隔離啦

有冇山羊巴絲覺得自己性格好悶？
好似成日會悶親班朋友咁

山羊絲留名

山羊座不停對你講大話係咩原因？
但又唔分手又過好愛
（佢表現都係好似好愛的）

邊種程度嘅大話先

想識山羊巴

我
其實好唔鍾意自己既性格。。。太悶又太認真(人地可能只係講下笑我就當真) , 唔好話朋友啦, 同事都唔會想主動同我傾計...
但我識得一d 好多野講既山羊絲, 可惜我唔係啦

可能有第三者

呢度想要幾多有幾多

平時做咩運動？ 幾年出世

因爲識得嘅巴入面無山羊巴咯

吓 真係咁驚咩
我無諗住配wor BTW

識下人咋
我有金牛巴㗎啦

我feel到有人召喚me

山羊男鐘意獨立既女仔定係小女人
有人話山羊好懶係咪真
懶既意思係怕比人煩咁解

幾時先可以忘記到佢呀

我識得嘅
金牛有時都幾硬頸
不過就唔係大洗嘅
唯一要小心自己分分鐘倒貼

我明
人地成班講緊笑，冇啦啦自己認真咗
嘗試學下幽默d，但好似去唔到嗰個位
個人認真到一個點...
成日有人話好欣賞d認真生活認真工作嘅人
sofar做咁多年人又唔係好覺有邊個欣賞我的認真

究竟其他山羊係咪咁？
定得我咁唔正常...

有冇實證冇第三者啊

sor for錯字係有冇實證到有第三者

倒貼咁誇張
我覺得自己作為一個月金牛有時都幾硬頸
不過太陽同月亮金牛係有啲唔同，我絕對唔係慳家嗰啲人嚟，不過點洗錢都好都要自己afford到為大前提，雖然喺人地眼中可能都算癲癲哋

我係認真撚嘅同時亦好多嘢講，呢聞呢樣嘢同我本身係上升獅子有關

我覺得某d 山羊係咁, 我都想嘗試幽默, 但真係做唔到, 特別係唔太熟既人面前。 反而係好朋友面前有時都會逗到佢地笑下。我都唔覺得有人會欣賞我既認真...不過成日會比人話我勤力...但其實我唔太鍾意呢個comment.

但我真係識一d 山羊係多野講而幽默...點解我唔係呢...

我都係！！
人地都成日話我勤力，我反而覺得呢個唔係讚賞
可以揀寧願自己係醒d

面對唔熟嘅人真有時啞咗咁
fd咗係會好d嘅
好羨慕d人性格好風趣

上個靚水

山羊絲八卦下有咩水可以吹

山羊仔真係朽木嚟

我的確係做聆聽者多😆

睇下中唔中，以我識嘅山羊黎講中得幾應

點解好似聽落天秤同山羊都係麻麻地咁...
同天秤男講聖誕快樂, 佢已讀不回我, 傷心中😞

多謝你

少少中啦, 我唔覺得自己表能力強, 但講野唔夠圓滑就真既

發現野生虧妹

大家mindset唔同

朋友幫手約左山羊男生日 正日慶祝
訂好左蛋糕 岩岩再問 又唔覆我
唉 真係第一次鍾意一個人做到咁折墮

有online過
feel到佢想已讀我

其實我唔在意之後會唔會deadair...只係想佢都同我講句 聖誕快樂/ 一個sticker 都好。
( 重點係上年佢係主動send 俾我的, 今年到我send 俾佢佢竟然覆都唔覆)
我諗之後既happy new year 我唔敢send 了

朋友約佢 本身想預幾個人囉
唔通佢淨係想見我朋友 唔想見我

本身都驚準備禮物俾佢太誇張 諗住送蛋糕就算
點知連覆我都唔想我真係咁倒貼咩

我朋友都係幫我架渣

佢幫我開口先我頭先講左聲生日快樂
問左下 結果唔覆我朋友都冇覆

我心都冷埋 第一次訂蛋糕俾男仔
第一次送野飲俾男仔
第一次送手信俾男仔
做到咁 我都服左自己

唉

成班人一齊開party?

聽講羊仔對無興趣嘅人好絕情？
利申：非羊

好少事咋喎
對普通朋友都會咁啦

我冇興趣真係會hea覆

我唔會

但我唔係太識分人係咪hea我

你係咪讀女校果種

喊到個人好累

唔係

可能對方無發現你鐘意佢

佢知 因為連佢同事都知

聽講羊仔唔鐘意會好直接話你知

話我知 佢唔鍾意我？

首先你要有勇氣衝去表白自爆先

我冇

唔洗問阿羊都知會答我咩
呢個階段冇諗住要拍拖因為好滿足依家既生活

我覺得只要keep住日日傾 已經可以約

自問已經好努力
以為佢慢慢咁想教我佢身邊既一切
又照顧狗 又照顧植物
可能都係我諗多左

對方係咩星座

山羊仔

咁似係喎
但佢應該仲觀望緊

唔知要等幾耐呢 佢已經冇再試過約我
搞到我依家好似好主動咁

我幾時先追到男神

生日係分手日嘅感覺好難受😞😞

9x9

My friend Joe is a Capricorn while his girlfriend is a Gemini. He's faithful to his girlfriend and would never cheat on her. When he broke up with his ex he was pushed over the edge. Even when a stranger talked to him there was an edge of hostility to his voice. But as soon as he had a new relationship target it took the edge of his emotional upset. His ex is a swimming champion who far outshines us in any swimming styles. She's lean and shapely who definitely has the edge over lots of swimmers. Recently, he was in scuffles with a guy who w as hitting on his girlfriend. The police showed up later and jealousy was assigned as the motive for the scuffles. Last Thursday they dined in a restaurant in a hotel. They waited in line outside the restaurant for almost an hour. The line was so huge that it stretched from the counter through the lobby area out the main entrance of the hotel. A stout guy tried to cut in line but was caught. Last Sunday I visited his place. We met at a midway point between his place and mine then he took me to the shuttle bus bound for his place. A group of people was in the way so he said "excuse me" The queue was so big stretching down the road to the furthest mini bus stop. We queued for half an hour until three shuttle buses came along at once. Meanwhile some people mistook this big queue for the queue for other places. A couple came up to us and asked "Are you in the queue for Cluny Park?" as they wanna be sure that they're in the right queue. A burly man pushed in at the head of the queue. Later a slender guy jumped the queue. The lady behind him said "excuse me. The end of the line is back there" A woman stood beside a guy who was midway through the queue. While pretending to look at her phone she edged furtively behind him who didn't realise she was there. Some people might have noticed it but ignored it. Joe seemed on edge that day. It turns out he has a job interview tomorrow. Never has he felt so on edge before an interview. I said "I'm rooting for you. I've got your back" My brother said "I support you. It's gonna be ok. I'm there for you" His friend Amy has geography exams the week after so she's busy with revision. I said "You got this. I believe in you." My brother said "You're almost there" When her professor was tutoring her in geography he said "Now you've got the hang of it. You're on the right track now. You're learning fast. You're getting better every day. Keep up the good work." Her tutor also said "That's coming along nicely. You've almost mastered that. Keep it up. You're doing fine"

山羊仔會唔會主動同人講新年快樂架定係例行公事

呢樣好似唔關星座事
你見fd都會講架啦唔係咩？？

定係佢猶豫緊 有男朋友
山羊始終道德觀念比較重
如果真心鍾意佢
再纏下佢睇下

我真係唔會主動同人講

我都唔會因為覺得好曬時間 除非人地講 先覆

我都好少主動講，因為要搵嘅就已經搵咗我，冇朋友是咁的了

Same

我會whatsapp 好朋友/ 有好感既人講。
聖誕/ 新年都會架~
不過我係山羊女, 男既我就覺得未必會, 始終男仔未必鍾意主動做呢d 野.

山羊女
除咗男朋友，我冇主動WhatsApp其他人
朋友WhatsApp完我就覆囉
我承認山羊係好懶

山羊女，現實生活比較內向，慢熱，需要多少少時間同人混熟，有時係度諗係咪無人會主動同呢d性格既人做朋友

仲有兩分鐘生日

生日快樂呀師兄，年頭生日寧舍感慨

我已經分唔到佢係拒絕我定係要比時間佢
我太驚我自作多情

人間有愛

生日完咗3個鐘～

btw 生日快樂

我覺得冇咩人會想主動同山羊女fd...
好多時都係我主動開聲打開話題同人講野, 但發現人地冇興趣同你傾, 而每次都係自己主動先, 就知咩事..
所以朋友不多

同路，唔係好識維繫關係

山羊男，調返轉，識開話題
但好多時唔維繫友誼，又唔多玩social media，
搞到個人好似好摺咁

其實人大左，好多人都會想搵good listener，
唔會單求追尋酒肉朋友，建議你玩多d社交媒體，
主動reply人地ig story，比機會自己搵對方話題

大家新年快樂

新年快樂 + 生日快樂

我一時時, 有一段時間會完全唔想約人唔想出黎見人, 但有一段時間就好想約fd 出黎, keep住成日都有約。不過真係會好enjoy 一個人的空間!

more
有射手approach
而家消失左

唔要好過

有冇山羊座巴絲吹下水(28)

趁得閒開定先

點解啲人話山羊座係最勤力嘅星座
我懶撚到仆街，啲野唔到deadline最後一刻都唔想做

我覺得係好難有野激發到我地既動力

my friend Paul is a capricorn whereas his girlfriend is a Scorpio. He's faithful to her and would never cheat on her. There's a pageant of which the final round will take place in Kyoto. I would've thought Aiko is quite likely to enter the final. My friend said "I bet you that Fumi will enter the final" My friend Charles has got a commission to compose a waltz for the pageant as one of the contestants will be showcasing her waltz dance which we all can't wait to see. I would like to extend my congratulations to him for having received a commission for a waltz from the pageant since it's a rare opportunity. I should also like to express my congratulations to my friend Kawai for progressing through the preliminary round. She's a contestant in the beauty contest and I won't be surprised if she professes through the semifinal. I remember a decade ago there was a demonstration where the demonstrators clashed with the police in osaka. I saw it on NHK then. I thought the police were no't tough enough. All the riot police were holding a truncheon in one hand and a shield in the other hand. In this way you can't really fight the protestors and arrest them since you have no free hands to grab ahold of them. Thays why it took four policemen to catch ahold of one protestor. From a fighting perspective some of the riot police should be holding just a nightstick, some just a shield the other both. And all of them should be trained on how they fight when they're holding just a shield, holding just a baton and holding both. It was a disaster. I didn't think osaka had ever been so chaotic before. The police who I wholeheartedly supported only used tear smoke in an attempt to disperse the protestors which was clearly not enough. The police shouldn't have been afraid of being criticized for using excessive force because it was utterly not the case. Firing rubber bullets and bean bags at the protestors was necessary, lawful and appropriate. Those who sabotaged the nearby buildings and the railings should've been thrown in prison. The train network was partially paralyzed for many weeks. The united states had already imposed trade sanctions on Japan at that time. The then united states president said he would take punitive measures against Japan if the police there used excessive force. Japan was afraid that America would toughen punitive import tariffs still further on alcohol, agricultural products, food and clothes and worse still they would convince other nations to impose international economic sanctions against the country. Of course the downside was the costs of the products in America which they had imposed punitive import duties on would rise still higher. The economic sanctions against Japan wouldn't be lifted until the then US president's term of office ended a year later. The next day everybody was warned of the danger of violent clashes around the place only to discover that it was a false alarm. There were half as many people on the street. However as long as you kept in touch with the news and stayed away from places where there were protests Osaka was safe. In the same evening a bus crash killed twenty three passengers. Detectives assigned the blame for the accident to a hailstorm and heavy snowfalls- and then a brutal murder took place in the capital. Detectives assigned hatred and.jealousy as the motives for this horrendous crime.

山羊 四年單身啦要搵個夾到又有感覺嘅唔容易

屌network lag

係呀！唔夾真係唔得呀又晒時間又晒腦力 冇咁多本錢晒啦

準備迎接第五年未

😭😭😭我已半放棄 唔好提😭😭😭天生太善良大多打敗仗呀

憑實力單身

唔知係咪矮得濟冇人見到

女仔既話就無所謂啦 男既就

我係女仔呀😂😂不過都鍾意高D嘅男仔

每個人對高既定義都唔同架喎

起碼178 啦🤪🤪冇ge 176都ok ge高D有安全感

大家都生日快樂

突然覺得你唔矮得去邊